6869長飛光纖討論區

A股上市，日美光纖反傾銷，中興復活，5g概念

10手均價30蚊

星期五32.6追入左，睇好上38

a股幾時上

tmr

5000倍超額認購

邊度睇到聽日，唔係要下星期尾先上？

Saurce?

上網我都搵唔到資料

輸死人啦

召喚所有苦主

全能既連登仔都無貨？

有冇持有！！！

我 33.65 炒股炒到傻咗

冇

27蚊我幫你接

strong hold

撑你

入左幾多手??

7

我長遠睇好呢隻，5G慨念。不過我暫時都係睇大市穩返先入貨，

或者月供?

我覺得而家先開始熊市，遲啲先分注買。

31蚊有3手 點搞

$30 5手苦主here

同是天涯淪落人 有咩策略呀

29.5兩手
上星期一下跌穿哂

就嚟穿埋$26 喊都無謂

諗緊睇定少少跟住睇下溝唔溝 定止蝕好
長遠我覺得其實都okay 6869
呢排又唔等錢洗

33.65 7手 成副身家

認真,呢隻要止蝕啦
5G慨念都炒完啦
間公司又借左無息借款比子公司
現金流會少左
賺咁多又唔肯派息,短期實無運行

5G都未成功

穿埋

好快穿20

溝算

上番31蚊比我走算

搵唔到支持位

連續3枝大陰燭
仲唔走咩心態

穿24我會走

其實有咩利空咁大影響

除左無息借錢俾子公司
其實6869主要業務都係大陸
唔明點解跌得咁勁

今日已經將近期前低都破晒，24走已經太遲

好大機會15，16先有支持

你睇得仲淡過我